其實習爺爺捉緊一盤好大既棋

叫盲棋

小學生捉棋

學生都話會學下